Prova Prática – Desenvolvedor Java

Página 1 de 1

Desenvolva um sistema capaz de importar arquivos texto em lote. Nestes arquivos há 3 tipos de
informações, conforme as estruturas abaixo:
1. Dados de Vendedores: (001;CPF;nome;salário)
2. Dados de Clientes: (002;CNPJ;nome;ramo de atividade)
3. Dados de Vendas: (003;ID da venda;ID do item;qtde do item;preço do item;Nome do Vendedor)
Exemplo:
001;1234567891234;Diego;5000.00
002;2345675434544345;Jose da Silva;Rural
002;2345675433444345;Eduardo Gonsalvez Pereira;Rural
001;3245678865434;Renato;4000.00 003;10;11010;300;3403.30;Diego
003;08;13410;540;2400.10;Renato
Poderão ser submetidos vários arquivos para serem importados, o programa deve ler todos os arquivos com
extensão .dat que forem colocados no diretório /dados/in/
Após ler todos os dados, o sistema deve criar um arquivo no diretório
/dados/out/${nomedoarquivolido}.dat.proc e dentro deste arquivo devem estar sumarizadas as seguintes
informações:
1. Quantidade de Clientes:
2. Quantidade de Vendedores:
3. ID da Venda de valor mais alto:
4. Nome do Vendedor que menos vendeu: